{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_009947",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42070&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "충주 크림 Drive-in 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは19:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 入室利用についての案内は提供され、予約時に特典も受けられます。 室内には13台の無人テルと屋外には5台の無人テルがあります。 客室の中で10号から13号まではツインベッドと一緒にハヌル窓があります。 すべての客室で最新映画を無料で視聴できます。 VODシステムを通じて成人映画も視聴でき、客室内ではWi-Fiを使用することができます。 また、すべての客室には空気清浄機が配置されています。 客室内には暖房兼用システムエアコンが設置されており、最高級ウォッシュレットと温熱マットも備えられています。 VIP室とSUIT室にはトイレ温風機も設置されています。 また、すべての客室には常時消毒と洗浄剤が配置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは19:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "何台の無人テルが室内にありますか？",
            "answer": "室内には13台の無人テルがあります。"
        },
        {
            "question": "何台の無人テルが屋外にありますか？",
            "answer": "屋外には5台の無人テルがあります。"
        },
        {
            "question": "客室の中でツインベッドと一緒にハヌル窓があるのは何号から何号ですか？",
            "answer": "客室の中で10号から13号まで、ツインベッドと一緒にハヌル窓があります。"
        },
        {
            "question": "客室で最新映画を無料で視聴できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で最新映画を無料で視聴できます。"
        },
        {
            "question": "成人映画も視聴できますか？",
            "answer": "はい、VODシステムを通じて成人映画も視聴できます。"
        },
        {
            "question": "客室内でWi-Fiを使用することはできますか？",
            "answer": "はい、客室内ではWi-Fiを使用することができます。"
        },
        {
            "question": "客室には空気清浄機がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には空気清浄機が配置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には暖房兼用システムエアコンがありますか？",
            "answer": "はい、客室内には暖房兼用システムエアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはウォッシュレットと温熱マットが備えられていますか？",
            "answer": "はい、最高級ウォッシュレットと温熱マットも客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "VIP室とSUIT室にはトイレ温風機がありますか？",
            "answer": "はい、VIP室とSUIT室にはトイレ温風機も設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室には常時消毒と洗浄剤がありますか？",
            "answer": "はい、すべての客室には常時消毒と洗浄剤が配置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 252,
        "QA": 441
    }
}